/**
@mainpage Dokumentacja zadania drogi

### Treść zadania

Uwaga: aktualna treść zadania znajduje się w [Moodle'u](https://moodle.mimuw.edu.pl).

### Opis programu

Tegoroczne duże zadanie polega na zaimplementowaniu operacji na mapach drogowych.

Program po skompilowaniu obsługuje 4 różne operacje:
- addRoad
- repairRoad
- addRoute
- getRoute

których działanie jest opisane w pliku map.h
*/
